點解仲未起到熊仔頭真人個樣

知道咩樣又點？

我都想知
真人應該幾柒下
睇佢平時d動作 肢體語言都幾

會唔會好似谷阿莫咁？

影帝級

鐘意藍仔頭多d

條孖煙通 毛腿

藍仔頭

睇佢電台開咪覺得條友性格好差
成撚日話藍仔頭唔好笑 好撚自大

佢女朋友幾索 做model仔

佢把聲好適合搞笑

近南我愛你

up左上403既爸打有無發現啲咩問題

錯post

冇喎

唔好搞人啦屌
香港俾心機拍片有幾個

兩個都見過

正常樣

呢d明係熊仔頭拋哽佢接啦，如果佢差邊會兩個老友鬼鬼咁耐

四眼仔 清靚白正 少少毒

佢一開始唔想出樣上位點解要起佢底

雖然我都覺得唔應該搞鳩人
但佢又好野，咁耐都無人出賣佢，佢人生無仇人架咩

做咩要起

之前red bull飛落海個event記得佢好厚唇

因為無人想知到去起樣嘅地步

見過 其實真係唔好ff咁多

點解要起佢？

係筲箕灣見過兩個男仔同近南哥一齊行，其中一個把聲肯定係藍仔頭 個樣好厹&mk

另外果個係咪熊仔頭就唔知，冇哂印象

東大街果頭

好大眾樣 真係會過目即忘個啲

見過曬啦
利申：無圖

藍仔頭個樣MK
利伸：大學黎做過talk，入後台見過佢地真人

用心拍片既咪起人啦
我唔想youtube得返班垃圾睇

徐維靜?

Lm

路人樣

好似好耐之前有除過頭套訪問？

有無link

根本無人想知，女就話想睇佢靚醜

咪就係
想睇佢d女多d
靠左

熊仔頭唔係ming仔咩？

藍頭講野真係唔好笑，覺得佢好想令人笑但講野又唔搞笑

唔明點解咁有人睇 以前睇就好彤月睇 兒家愈拍愈浮誇 題才又單一 好撚無聊

唔明點解咁有人睇 以前睇就好睇 兒家愈拍愈浮誇 題才又單一 好撚無聊

得喇 唔洗係咁講

我都有follow w字頭

喺筲箕灣馬會買波見過近南

係學校見過 好撚樣衰 唔怪得要笠頭套

唔重要

人地講明佢唔靚仔先戴頭套
比你起到咪又係一句咁樣衰撻落去

上面已經有個

會唔會係節目需要，特登分翻上下靶位咋

識嘢喎巴打

Backup狗唔起 起熊仔頭做乜9

果個先係佢真面目，平日出街都用毒撚既假面具

家陣係唔係都起

有心拍片仲有幾多個咪L搞9人啦仆街

簽左model公司之後del晒d關於拍拖嘅相
好彩有cap低幾張

圖呢！

求加密

有啲想睇

知左又點……人地唔想出樣就由佢啦

而呀屌你老母

冇圖你話你係佢老母都得啦

之前龍小菌蒙面果時
點解d反應相反

無啦啦搞人做乜

知道個樣就唔好玩架喇

見過啦
普通路人樣黎 樣就中下水平啦

又係愚人節用呢招溝女 有冇D新意

fake wts .com

我意思係 佢用靜靜個名呀
嗰時好似一齊左架喇

一搵到錢D女就埋曬身,呢個世界都真係現實

係出名

大把人見過啦

都搵到錢啦
起碼都收緊幾皮一個月

身高得16X
仲要平民樣
唔笠住個頭真係冇人認得佢乜水

真係 中下樣 唔高 同佢條女一樣高(佢條女米6多啲)

起碼2年前中秋已經一齊咗
果時佢條女仲係中學生

Back up狗放過佢
有心拍片又好睇既搞鳩人
連登仔痴左線

咦 你好似知好多喎
其實女既一直都有幾多仔溝 佢個八婆fd教佢點呃住條仔同啲兵出街
佢簽model公司都係熊仔頭幫佢撘線

識近南哥 中學個時己經食過3條女
一個係肥西

係筲箕灣見過近南哥

係大圍間m記見過 毒同矮帶眼鏡 之於點會認到就唔記得

佢兩個姊妹極度港女八婆
中學都惹好多事端
不過條女都唔係咩善男信女
冇記錯以前同tb拍拖都玩到人陀陀令

個個係到9up

我有相
少少毒撚樣

之前補習識左依個女仔 估唔到佢做左model 我又覺得佢同你地講嘅唔一樣喎

加密

佢話過自己讀city phy定唔知咩科
應該好多人知佢咩樣
但冇人出賣佢呢下好野

佢地去做野個時我朋友偷影左但影唔到藍仔頭
因為好易爆我朋友出黎 所以唔啦

搞鳩人人地連片都唔拍個個睇19大J好咩
人地唔出樣就有人地原因啦

連登仔已經痴線到無做錯野都要起人底

自膠，真係記錯，呢個係佢另一個frd

佢ig w字頭個姊妹係咪比人包

識野喎ching
條囡又平胸好撚一般，條女之前同某高佬一齊比人飛，自此開始收兵再轉節後同咗熊仔頭一齊，想知再講

條女有無圖 求奲密

ig大把相啦

留個靚名

留名

留名想睇條女

[img]圖片網址[/img]

唔黑人憎無做錯事既起人底
其他仆街咁多唔起
樓主咩居心

好想知 留名等圖

見過真人，個様毒到你唔信

俾佢一個八婆fd玩過 一開始覺得佢好純好真 原來係扮撚哂野 最鍾意痴啲有女既仔
谷到行一行人人都覺得好大波咁 其實得B

屌 人地好地地 做乜起人底 咩樣又關你撚事咩

佢地三個扮純情好叻 影后級
同佢地唔太熟嘅都覺得佢地好好人好真又會送下野俾你咁 其實啲野係佢地唔再用

仲要係ig到擺哂對話屌尻人

姓黃嗰個就不嬲都咁豪放
姓程嗰個就真係睇住佢變壞

有咩好起
人地拍片又起，女朋友又起，然後女朋友d朋友又起
姨媽姑姐都起一親

咁w字頭個個 ig全名係咩

無啦啦搞鳩人係咪痴線

只係見有人都一樣識佢女朋友同姊妹，講幾句姐
上面嗌貼相要ig都冇人貼冇人公開啦

waichingyeah

果3隻雞黎

無啦啦搞人做咩鳩

究竟點樣咁多人見過，但又偏偏冇人上載佢嘅真人相

個女仔真係你地講咁咩 我覺得佢幾好人 雖然依家冇聯絡

點解要起佢地唔起你同你老母，一睇就知樓主老母好痕

姓程個個ig好多follower?

當年同條女同一間中學

其實佢兩個係咪俾姓黃嗰個教壞 聯想唔倒佢未變壞係點
我識嗰陣已經係壞 有次有fd問佢係咪好多人憎你 佢諗都無諗就話係呀 咁又點
嗰秒我係

條女磨牙

姓徐果個小學已經八婆格啦

同校here
呢三個人grad左之後愈來愈精彩

覺得態仔頭d女角好搏出位

因為無人想起佢底
或者中學雞唔識起底
講真佢啲片好mk
講一堆聽唔明又唔好笑既學名
搵條想上位既女女做主角
之後一堆無聊笑位
最後幾句mk感受反思
由杜小喬開始
拍左幾年都仲拍緊而啲

之前做小學補習一個月，同個女相處過個人幾好喎
不過一問佢應情就咩都唔肯講

痴鳩線呢個都搞
遲d人地唔拍又話youtube無野睇

Yes nothing special at all

講埋幾句我老母都識講嘅野搏共嗚
不過係醒嘅佢個團隊 真係好多人鍾意睇 即使個題材幾普通都大把fans話有共嗚

點解樓上班正義小學雞
會覺得出咗樣佢地就唔再拍嘢
做起咗會因為起底而轉行唔做
係咪戇鳩

拍左幾年仲拍緊呢 d 垃圾
完全冇進步過

你d片就唔同啦 好有意思 又有心機

一定要拍片先可以批評人

徐本身係壞 後尾留班識左黃程就臭味相投
程就真係痴埋佢地度先壞

師兄邊屆

其實我以前好中意睇熊仔頭
但宜家有陰影...
對唔住呀熊仔頭 其實我好中意你 我宜家痛到要unsubscribe

人地訪問都講到閒自己唔靚仔先要笠頭套
無得罪你無啦啦搞人
起完人底影響人生活仲要理直氣壯
咩道理

唔起人底叫正義撚小學雞
純粹八卦想起人底搞鳩人就唔係小學雞

起完對你人生有咩幫助?
一陣原來人地仲靚仔過你咁點算

有無人睇得明呢位巴打講咩

無人覺得成個post好古怪咩
樓主出完一句聲就無再出過
起唔到熊仔頭都引到人出黎屌佢d片
然後引左班人出黎屌佢身邊既人

咩居心呀樓主
利伸：唔好屈我打手，只係幾年前俾女友迫睇過一條

拍片+廣告收入？

普通樣
無咩特別

講馬要跑得快過隻馬？

熊仔頭係咪自大撚？

以前係dbc做野同佢傾過計好謙喎
同上台完全兩個人
我懷疑佢地set好哂上下靶位

做左幾年dbc先唔好起我底

因為熊仔頭係熊仔頭大家都咁認定左，感覺好似佢只不過係幫熊仔頭配音，你地睇大雄都唔會有興趣知大雄配音員係邊個啦，知道左過幾日又會無哂印象

程中一果時都幾pure

當年嘅金毛獅王畢到業未

變左九龍某前名校小朋友齊打交post

聽講今年DSE

同屆嘅人都大學畢業

因為程都幾蠢下
佢同黃都好似唔著衫咁 不過係有長腿既

屌仲講緊 其實你地係咩中學可以咁多是非
係咁死唔斷氣 係咁講
好撚八連d三唔識七都放上黎傾
生活有幾悶先會care 一味講壞壞壞
金毛獅王係人類定咩姐 無啦啦又搞鳩人你地私chat啦不如

無人會出賣呢下已經知性格唔錯啦

因為我會睇佢啲片而且都ok中意佢
對佢一啲比較私人啲既野（例如真樣）有興趣都好正常姐